msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "An error has occurred"
msgstr "发生错误"

msgid "CPU"
msgstr "CPU"

msgid "CPU Performance"
msgstr "CPU 性能"

msgid "CPU performance management."
msgstr "CPU性能管理"

msgid "CPU performance scaling not available..."
msgstr "CPU 性能扩展不可用.."

msgid "Command failed"
msgstr "命令失败"

msgid "Conservative governor"
msgstr "Conservative调控器"

msgid "Conservative tunables"
msgstr "保守的可调参数"

msgid "Current frequency"
msgstr "当前频率"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Failed to get %s init status: %s"
msgstr "获取初始状态失败%s：%s"

msgid "Frequency decrease deferral factor."
msgstr "频率降低延迟因数。"

msgid "Frequency step in percent of the maximum frequency the governor is allowed to set."
msgstr "频率步进，单位为调速器允许设置的最大频率的百分比。"

msgid "Frequency value must not be"
msgstr "频率值不得超过"

msgid "GHz"
msgstr "GHz"

msgid "If checked, it will cause the CPU load estimation code to treat the CPU time spent on executing tasks with \"nice\" levels greater than 0 as CPU idle time."
msgstr "如果启用，CPU 使用率估计代码会将执行高于 0 的“nice”级别的任务所花费的 CPU 时间视为 CPU 空闲时间。"

msgid "If the estimated CPU load is above this value (in percent), the governor will set the frequency to the maximum value."
msgstr "如果估计的 CPU 负载高于此值（百分比），调节器将把频率设置为最大值。"

msgid "KHz"
msgstr "KHz"

msgid "MHz"
msgstr "MHz"

msgid "Maximum frequency"
msgstr "最高频率"

msgid "Maximum frequency the CPU is allowed to be running."
msgstr "允许 CPU 运行的最高频率。"

msgid "Maximum scaling frequency"
msgstr "最大扩展频率"

msgid "Minimum frequency"
msgstr "最低频率"

msgid "Minimum frequency the CPU is allowed to be running."
msgstr "允许CPU运行的最低频率。"

msgid "Minimum scaling frequency"
msgstr "最小扩展频率"

msgid "No performance data..."
msgstr "没有性能数据..."

msgid "Ondemand governor"
msgstr "按需调节器"

msgid "Ondemand tunables"
msgstr "按需调节参数"

msgid "Performance managment"
msgstr "性能管理"

msgid "Performance scaling not available for this CPU..."
msgstr "性能缩放不适用于该CPU..."

msgid "Run at startup"
msgstr "在系统启动时运行"

msgid "Scaling governor"
msgstr "缩放控制"

msgid "Scaling governors implement algorithms to estimate the required CPU capacity."
msgstr "缩放调节器实现算法来估计所需的 CPU 容量。"

msgid "Service action failed \"%s %s\": %s"
msgstr "服务操作失败 \"%s %s\": %s"

msgid "Threshold value (in percent) used to determine the frequency change direction."
msgstr "用于确定频率变化方向的阈值（以百分比表示）。"

msgid "default value:"
msgstr "默认值："

msgid "higher"
msgstr "更高"

msgid "lower"
msgstr "降低"

msgid "than the"
msgstr "比"
